依家搵份pt真係好難

搵左成個月先知香港競爭有幾大
個個間鋪一見到弱聽即刻唔請

Ching唔好灰，呢份唔得搵第二份。btw你弱聽係唔係好嚴重？